IT/ Console Management Support 係咪姐係operator

係JOBSDB見到呢份,唔知算唔算OPERATOR
The Job:
Perform remote console management
Monitor system messages and batch jobs
Ensure failure jobs are properly logged with the IT Service Management system
Call relevant support according to the nature of the incidents
All the actions taken must be updated to the IT Service Management system.
Re-run failure jobs after support fix the problem
Adhere to SMC Security Policy

可以算做打雜乜嘢都要做

姐係it support

衰過operator

係，後生都唔好返shift ，有錢無命洗

洗唔洗番shift, 要既話好大機會係support
或者樓主要唔要試下in下佢先，睇下佢出唔出到2萬以上，始終一般it support 都係1萬中

我見佢要返shift
不過試下無妨 而家返緊果間公司太閪